支方稱堅決反對法國中止批准與香港引渡協議

在北京，外交部發言人汪文斌說，對法國宣布中止批准與香港的引渡協議表示堅決反對，指法方的錯誤言論和舉措干涉中國內政。汪文斌重申，港區國安法不僅完全符合一國兩制方針，也保障一國兩制行穩致遠，所謂違背一國兩制，削弱香港高度自治的說法根本站不住腳。

2020-08-04 16:41:44

汁：RTHK TG

基本上Copy and Paste 就出到篇稿

幾時派摺披軍教訓法國？

出兵打法國

誰敢興風作浪
就地將他滅亡

push

【踢爆中共大外宣】電視主持Larry King反對郭文貴？ 實為中俄勾結策劃

又話無國家可以阻擋中國，咁你驚閪咩

含撚至軟

真心
每日都 Ctrl C + Ctrl V 篇文 再改國家名

日日都出一篇，你悶唔悶

汪文斌重申，港區國安法不僅完全符合一國兩制方針，也保障一國兩制行穩致遠，所謂違背一國兩制，削弱香港高度自治的說法根本站不住腳。

習近平外交思想研究中心加一分
白卡習的外交思想真係好勁

半年內不停跟世界各國絕交,斷交

瘋狂干涉法國內政

仲未核平北京，對法國取消引渡可以一笑置之

再唔係就改口交部發言人個名

世界最大反對派

都幾堅揪
打嗰條友都唔係輕手

學巴打話頭 漏左行星星
*************************

鬧法國佬用中文??
加多加屌你老母 都無人SHOW 你啦